東鐵線又壞車啦六常><

改搭巴士呀

東鐵冇次有好野，隔一陣就故障

我地一齊搬走

我決定，買海之戀

荃灣咁遠，我都係堅離地城租劏房算

自問自答

老婆，我炒咗 Final 呀

靚仔巴打

海之戀好呀 荃灣西站 幾方便
但個名柒左d

做咩呀 溫唔切咩

圖呢？

偽b

你有幾靚仔？
偽毒青有3分 你有幾多分？

3分算咩意思

sor 唔記得轉ac

岩岩好高過思古井

但係我無女 咁代表乜野